去到呢個moment，倉股高位跌左三，四成，再睇番納dee年走勢..

除了侵果四年爆得特別勁，其他年份都keep到升市，睇長d，唔好俾呢期頹市影響左判斷做左菁蒼派傳人

既然係咁，刪app唔睇擺埋一邊算9數

唔好忽略敗登破壞力

你都識講侵果四年爆得特別勁，而家回歸返正常咪要跌.
升未必升唔返，但條線唔係用侵果四年黎畫囉.......

今年歐美未完全復蘇
支那今年唔打台灣等幾時
到時一棍打落黎

買左GME 定TSL

升又點
個股未必升返，比人沽爆嘅細價股坐三五七年都未必有用

駁唔到

請用log-log plot睇

真

莊家唔一定要用翻同組籌碼，可以換一批新股黎炒；正股都係，就算升翻都有排，要收n年籌碼。

另外上市公司唔一定要再次推升股價獲利，可以發行新股。係大股東眼中，股價沒之前咁高，但發行出黎既量，加上財技，已經可以抵消翻。

可以睇下微軟，2000年熊市之後，用左14年時間先上翻當年高位。

再睇下08年，用左5年時間，先上翻08年既價。

股市靠印銀紙推升，再印落去美金就唔值錢，對實體經濟好大打擊。唔係今次肺炎，早已收緊。e 家聯儲局開始收緊，念唔到會有咩情況再大量印錢。

唔係長期投資 緊係走 所以都係睇你點玩

唯一轉變係，智能手機出現，令到炒股既人暴增，多左咁多人接貨，莊家一定更踴躍推升股市，